如果開間公司可以點撚廢老？

開佢8k同佢講努力d可上80k？

你而家冇，但你將來會有

8k 都畀多佢